[論痴線好笑]男子高中生的日常定來玩遊戲吧

正評男高
負評遊戲

講埋原因

論痴線，好似來玩遊戲吧痴線啲
但講搞笑，男高又好笑啲

最後覺得粵配嘅男高冇得輸，所以俾咗正評

依家唔望ＴＢＢ了，反而望Viu TV
買遊戲返來配，之前套齊木南雄
配得唔錯

TBB之前先cut完配音部人手，真係算把啦
ViuTV就唔清楚，但來玩遊戲吧咁新，應該冇咁快有粵配